英超8強聯名上書，要求曼城在禁令上訴期間不得參加歐冠比賽

3月25日訊據《每日郵報》的消息，英超前10球隊中，有8支（除了曼城和謝菲聯外）向最高仲裁庭聯名上書，要求曼城在禁令上訴期間不得參加歐冠比賽。

此前，由於違反財政公平條約，曼城被歐足聯處以2年不得參加歐戰的禁令，不過曼城方面已向最高仲裁庭提起了上訴。

英超聯合軍

都合理

轉會禁令既上訴期間都唔畀買人啦

擺明搞你，點會比你上訴得直，事實你又真係走漏違規，咁遲早都要禁，今季又打得咁差，早d禁左重整旗鼓仲好啦

走漏洞